（笑撚死）呢張圖邊度嚟？

左右兩隻who？

左：美國傳心師
右：中共座上客

岑子杰同何俊仁？

青山派D低B嘢

白閪同埋青山禿頭佬

今晚班兩毛 ，瘋了，瘋了，都已經瘋了。

On9

左：白兵
右：陳雲

中間幅相唔知邊個

都係陳雲

國屍:斬撚死你偽獨派

屌你咁工整既

仲有城邦論